{
    "(add to URL '...?toolbar=true' to show toolbar again)": "(添加到网址'...?toolbar=true'显示工具栏再次)",
    "(unique for one entity type)": "(唯一的一个实体的类型)",
    "Additional Attributes": "附加属性",
    "AliasOnly": "仅从alias.0。*自动生成设备",
    "Allow only when User is Owner:": "允许只有当用户的所有者：",
    "Assumed state (creates two buttons instead of slider)": "假定状态（创建两个按钮而不是滑块）",
    "Authentication": "身份验证",
    "Auto generate entity name form object id": "自动生成实体的名字形式object id",
    "Awning": "棚",
    "Battery charging": "电池充电",
    "Battery percent": "电池百分比",
    "Battery warning": "电池警告",
    "Blind": "瞎的",
    "Carbon dioxide": "二氧化碳",
    "Carbon monoxide": "一氧化碳",
    "Chained certificate": "链接证书",
    "Click to copy": "点击复制",
    "Cold": "寒冷的",
    "Connectivity": "连通性",
    "Current": "当前的",
    "Curtain": "窗帘",
    "Custom Cards": "定制卡",
    "Damper": "阻尼器",
    "Default theme": "默认的主题",
    "Default theme dark": "黑暗的默认主题",
    "Device class": "设备类",
    "Door": "门",
    "Drag and drop the custom cards files here": "拖定卡文件在这里",
    "Energy": "活力",
    "Entities": "实体",
    "Entity name": "实体的名字",
    "Entity name '%s' is already in use!": "实体名称'%s'已在使用中!",
    "Entity type": "实体的类型",
    "File": "文件",
    "Garage": "车库",
    "Garage door": "车库门",
    "Gas": "气体",
    "Gate": "门",
    "Heat": "热",
    "Hide attributes": "隐藏属性",
    "Hide toolbar": "隐瞒工具条",
    "Historical instance": "历史实例",
    "Humidity": "湿度",
    "IP": "IP",
    "Illuminance": "照度",
    "Let's Encrypt settings": "让我们加密设置",
    "Light": "光",
    "Listen on all IPs": "听上的所有IPs",
    "Lock": "锁",
    "Login timeout(sec)": "登录超时(sec)",
    "Maximum history points to fetch": "要提取的最大历史记录点",
    "Modified": "修改",
    "Moisture": "水分",
    "Motion detector": "运动探测器",
    "Moving": "移动",
    "Occupancy": "占用",
    "Opening": "开幕",
    "Outlet": "出口",
    "Password": "密码",
    "Place the themes as YAML here": "地方的主题作为其在这里",
    "Plug": "插头",
    "Port": "口",
    "Port to check the domain": "港口检查的领域",
    "Power": "力量",
    "Power Factor": "功率因数",
    "Powered": "供电的",
    "Presence": "在场",
    "Pressure": "压力",
    "Private certificate": "私人证书",
    "Problem": "问题",
    "Public certificate": "公共证书",
    "Reload entities": "重新载入实体",
    "Restart adapter to update files": "重新启动适配器来更新文件",
    "Run as": "运行为",
    "Safety": "安全",
    "Secure(HTTPS)": "安全(HTTPS)",
    "Set certificates or load it first in the system settings (right top).": "设定证书或载它第一次在该系统中设置(右上)。",
    "Shade": "阴影",
    "Show attributes": "显属性",
    "Shutter": "快门",
    "Signal Strength": "信号强度",
    "Size": "尺寸",
    "Slider": "滑块",
    "Smoke": "抽烟",
    "Sound": "声音",
    "Speed": "速度",
    "Switch": "转变",
    "Temperature": "温度",
    "Text": "文本",
    "Themes": "主题",
    "Timestamp": "时间戳记",
    "Use Lets Encrypt certificates": "使用我们的加密证书",
    "Use this instance for automatic update": "使用这个实例进行自动更新",
    "Vibration": "振动",
    "Volume": "体积",
    "Weight": "重量",
    "Window": "窗户",
    "alarm": "报警",
    "alarmCheckCodeOnDisarmOnly": "仅在撤防时检查警报代码",
    "all": "所有",
    "auto": "自动",
    "automation": "自动化",
    "binary_sensor": "二进制传感器",
    "blindsInvert": "百叶窗表示百叶窗关闭。如果为假，则100％表示百叶窗已打开。",
    "camera": "摄像机",
    "climate": "气候",
    "closed": "关闭",
    "cover": "卷帘百叶窗",
    "default": "默认的",
    "disabled": "残疾人",
    "errorLabelEntityChars": "实体名称包含无效字符，允许为：a-zA-Z0-9А-Яа-я_",
    "errorLabelEntityEmpty": "实体名称不应为空。",
    "fan": "风扇",
    "group": "小组",
    "history_graph": "历史的曲线图",
    "input_boolean": "输入布尔",
    "input_datetime": "输入-datetime",
    "input_number": "输入号码",
    "input_select": "输入选择",
    "input_text": "输入文",
    "labelCompleteEntity": "完整的实体 ID:",
    "labelDuplicateId": "重复的实体 ID - 请重命名或更改类型。",
    "labelHasDate": "允许日期输入",
    "labelHasTime": "允许时间输入",
    "labelModeAttribute": "模式",
    "labelModeBox": "输入数字的框",
    "labelOverwriteAutoEntity": "实体会覆盖自动创建的实体，请考虑改用自动创建的实体或更改名称。",
    "light": "光",
    "lock": "锁定",
    "lovelace adapter settings": "lovelace的适配器设置",
    "media_player": "媒体播放器",
    "no_one_hears_you": "抱歉。没有人听到你的声音。尝试使用javascirpt处理lovelace.0.conversation。",
    "none": "没有",
    "open": "打开",
    "plant": "工厂",
    "scene": "场景",
    "script": "脚本",
    "sensor": "传感器",
    "sun": "太阳",
    "switch": "开关",
    "tilted": "斜",
    "timer": "计时器",
    "water_heater": "热水器",
    "weather": "天气",
    "weblink": "网络链接",
    "Air Quality Index": "空气质量指数",
    "Date": "日期",
    "Folder": "文件夹",
    "Frequency": "频率",
    "Language": "语",
    "Nitrogen Dioxide": "二氧化氮",
    "Nitrogen Monoxide": "一氧化氮",
    "Nitrous Oxide": "笑气",
    "Ozone": "臭氧",
    "Particular matter less than 1 micrometer": "小于 1 微米的特殊物质",
    "Particular matter less than 2.5 micrometer": "小于 2.5 微米的特殊物质",
    "Particular matter less than 10 micrometer": "小于 10 微米的特殊物质",
    "Same as ioBroker": "与 ioBroker 相同",
    "Sulphur Dioxide": "二氧化硫",
    "Unit of measurement": "测量单位",
    "Volatile organic compounds": "挥发性有机化合物",
    "Voltage": "电压",
    "Volume of Gas": "气体体积",
    "calendar": "日历",
    "vacuum": "吸尘器",
    "Enter folder name": "输入文件夹名称",
    "Monetary value": "货币价值"
}
